講撚左咪係咁做重覆既野

多次重覆做同樣既活動係會奶野

之前已經証明左 eg和理飛塞 圍狗屋 政總西環

一開波1 2次係有d成效 但係之後班仆街諗到對策之後會對我地有勁大既打擊

唔係話唔做 但一定要有變化
唔可以好似比佢地打副本咁 有機會諗攻略

推

事不過三

我之前個po

(想諗諗)開花係有效 但自損都好多

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

好認真, 快閃時間唔可以咁耐啦, 半粒鐘都見頂啦,又唔係第一日突擊邊有咁鬆時間

和你唱唔應該再多搞 大家想唱歌出黎遊行集會一齊唱

講撚左大商家俾幾日時間淋病，吾理咩手段大合奏抹黑D手足。

有時唔洗下下硬打既
仲有第啲抗爭都可以做

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

本身遍地無咩問題
衰玩得太耐
同埋d人攰 少左人出黎

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

仲有班狗見街坊就亂拉交人頭

屌 d狗捉到路咪有問題

和理塞都無問題嫁 佢地破到咪有

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

事不過三...
d狗放水..d人就以為狗傻..

要做返啲陰濕野 引狗陷阱殺狗
但要好有組織

屌

啱， 爆完紅鋪要揾d新野做

「緊急」要草船借箭！！！

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

全港罷消費。香江死城行動第一撃，正式啟動

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

英國奶昔

烏克蘭垃圾桶

對準政棍

agree

講撚左

果日人多，個個放工後就出嚟

Push